{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162664?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바람개비별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていて、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 入室の際、バーベキューを利用する際、グリル、網、トーチは提供されますが、炭は提供されません。 一軒家ペンションは、メゾネットタイプの一軒家の客室を提供し、IPTVとWiFiが提供されます。 オーシャンビューと屋外テラスがある客室は禁煙です。 バーベキュー場と屋外プールもあり、プールをご利用の際には別途5万ウォンをお支払いください。 駐車が可能で、キッズ施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際にグリルや網、トーチは提供されますか？",
            "answer": "入室の際、バーベキューを利用する際、グリル、網、トーチは提供されますが、炭は提供されません。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションは、メゾネットタイプの一軒家の客室を提供し、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはオーシャンビューや屋外テラスがありますか？",
            "answer": "オーシャンビューと屋外テラスがある客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場と屋外プールもあり、プールをご利用の際には別途5万ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、キッズ施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 484
    }
}